我要食生蠔

之前聖誕party係朋友屋企食過自己開既蠔，返唔到轉頭
呢排屋企人話想食，可惜我朋友訂過個間已經再無生蠔訂
之前同過O字頭個間訂，10隻有3-4隻都臭左，唔會再同佢訂，想問邊到有平、靚、正生蠔訂？

#可以訂10打+ 因為屋企好多人
#自己識開蠔

爭氣啲！唔好沉底

寶達

O字頭果間價錢都算偏貴
之後走咗去試B字頭
有時優惠價都係賣廿蚊左右
冇隻臭

買6咗6打

之前係03做過 好多人都話差左 不過我買就一定落去逐隻逐隻揀 買得多可以成箱新蠔買添 咁就實冇死

竟然有做過既巴打
咁成箱買大概幾多隻？

寶達未試過，但見有好多廣告

同埋逐隻揀 點樣先唔會揀到臭既？
有咩秘訣揀到靚蠔

通常都係32隻既倍數 但出名既蠔64起

返而想知邊度有單隻買Belon 000 or 0000?

見親都要買一箱，一係舖頭食，不過比人食勁深水價

基本上買蠔都好難會比你逐隻逐隻揀 一定有啲靚有啲冇咁靚
一袋蠔有死蠔的話 chok 幾chok聽聲就知有冇死蠔
最好就逐袋蠔都chok下 睇下有冇唔同聲

一定 一定 一定唔好買開左口既蠔 大型超市去貨唔快就成日見到有開口既蠔 即係死左

我買就緊係等返貨個日先買 同埋有折🤪

上次幫襯佢 刀同汁都溜左 要成粒幾鐘先到到

O3由開檔買到而家都未出過事，
佢都有講有死蠔你可以影相俾佢處理。

#做乜要hashtag
#以為用緊ig
#未試過係香港自己開生蠔答你唔到不過生蠔新鮮起上黎真係好撚正

公道講，上去O3 買蟹送貨都試過死蟹，但打個電話影張相，即時再換貨來回唔使一個鐘。呢個抵讚。

Belon 0000係肥仔達到訂過，不過都有兩三隻死既

#易睇啲麻

寶達 Ok 食過3次